813機場 唔割但要檢討

第一次地鐵不合作冇咩準備 又少人
好多市民唔知道
第二次文宣夠
好多人都認同 有準備

今次機場文宣唔夠 突然加野唔俾外國遊客登機
形象唔好
雖然外國人可幫既少
但都可行動好d
照俾人入 但要聽講解反送中先可以登機

另外都估到係想搞到差佬入機場出醜